點解有陣時會成個留言冇撚左既？

啊屌！唔記得我block左肥絲tim

咪撚煩啦

老婆!多左啦, 老婆! 多左啦

改返之前個名咪幾好，
起碼唔洗入post都知樓豬係傻鳩